食完粟米第日屙屎好撚柒臭

個人經驗各位唔好食粟米
屙篤屎真係好撚柒臭

咁食咩屙屎先唔臭?